
\beginsong
\songname{Lovci lebek}
\songautor{Traband}

\verse
[Emi]Pouští a pralesem, [D]savanou i buší,
[C]jdou lovci lebek, za [H7]nimi lovci duší.
S kulometem, bajonetem, kanónem i kuší,
jdou lovci lebek, za nimi lovci duší.
Oči na stopkách, nastražené uši,
jdou lovci lebek, za nimi lovci duší.
To ticho ruší jen bzukot muší,
jdou lovci lebek, za nimi lovci duší.
\endverse

\refrain
[C]Lid se chvěje úzkostí [G]a oheň [H7]dohořívá,
tak málo času zbývá, tak málo času zbývá.
Král uprchl do hor, v noci když všichni spali,
proroci věštili, proroci varovali.
\endrefrain

\verse
Pouští a pralesem, savanou i buší,
jdou lovci lebek, za nimi lovci duší.
S kulometem, bajonetem, kanónem i kuší,
jdou lovci lebek, za nimi lovci duší.
Oči na stopkách, nastražené uši,
jdou lovci lebek, za nimi lovci duší.
Hlas se chvěje, srdce v krku buší,
jdou lovci lebek, za nimi lovci duší.
\endverse

\refrain
Šaman čte z popela jen samé špatné zprávy,
ženy vzaly šperky své, do země je zakopaly.
Muži stáda pobili a naházeli do jezera,
jak dlouhá bude chvíle od rána do večera?
\endrefrain

\verse
Pouští a pralesem, savanou i buší,
jdou lovci lebek, za nimi lovci duší.
S kulometem, bajonetem, kanónem i kuší,
jdou lovci lebek, za nimi lovci duší.
Oči na stopkách, nastražené uši,
jdou lovci lebek, za nimi lovci duší.
Hlas se chvěje, srdce v krku buší,
jdou lovci lebek, za nimi lovci duší.
\endverse

\endsong
